唔係示威者放火

係班警察放架！佢地扮示威者呀！

係狗 已fc 入面件衫寫警察

放火果個好似有帶耳機

朋友個朋友係臥底警 已經爆響口係自己放火屈示威者
(已fact check)

放咪放囉，又話要升級，升完你又縮